{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 알로에나라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 個人の持ち物の紛失は責任を負いませんので、ご注意ください。 客室では調理、特に肉類と天ぷらを禁止しています。 バーベキュー施設を利用する際には、指定された場所を使用する必要があります。 午後10時以降はバーベキュー場が利用できず、客室は禁煙です。 什器破損時には弁償の責任がありますのでご注意ください。 チェックアウトの際は、客室の整理や生ゴミの分別をお願いします。 予約およびご利用の前に知っておくべき注意事項です。 予約変更の際にもカスタマーセンターに連絡し、変更不可や手数料が発生することもあることに注意してください。 キャンセル料は割引適用前の通常価格を基準に測定され、追加人数料金は当日現地にて決済することもできるそうです。 最大人数を超えて入室することは許可されません。 レイトチェックインは事前にご連絡ください。業者の物品の破損や紛失の際には弁償が必要です。 ペットの同伴入室はペット専用業者でない場合には制限されることがありますし、当日ご予約後、当日のご利用はできないことがありますので、事前にご確認をお願いします。 未成年者のみ入室する場合は入室及び払い戻しが不可能であり、予約をキャンセルせずに使用しない場合は払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際の状態が異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間のご案内をお願いします。",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "個人の持ち物の紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "個人の持ち物の紛失は責任を負いませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室では調理、特に肉類と天ぷらを禁止しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで行えますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する際には、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場が利用できず、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "什器が壊れた場合の責任はどうなりますか？",
            "answer": "什器破損時には弁償の責任がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際には何をお願いしますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は、客室の整理や生ゴミの分別をお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約変更時には何をすればよいですか？",
            "answer": "予約変更の際にもカスタマーセンターに連絡し、変更不可や手数料が発生することもあることに注意してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の通常価格を基準に測定され、追加人数料金は当日現地にて決済することもできるそうです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することは許可されません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインは事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はペット専用業者でない場合には制限されることがありますし、当日ご予約後、当日のご利用はできないことがありますので、事前にご確認をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみ宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者のみ入室する場合は入室及び払い戻しが不可能であり、予約をキャンセルせずに使用しない場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設及びアメニティについて教えてください。",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際の状態が異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 651
    }
}